農曆新年邊度有得換/補呔

頭呔漏氣……在線等……

自己對手

依家喺灣仔

用住spare 先

冇士啤，後尾行去謝斐道搵咗個電細舖幫手打氣跟住補呔

順手換埋 stop-go 韓國電埋單千四